我宣佈金鐘成為疫區

聽日所有返金鐘打工仔個個同我攞個袋出嚟要逐個搜，後生d嘅同我罰企示眾，為咗金鐘疫區安全，市民有必須合作